如果你唔鐘意落雨，證明你已經老了

細個嘅時候見到落雨會好開心，會特登大大力咁踩落啲水氹彈啲水去其他人到 又會鳩下鳩下好似卡通片入面擋死光咁轉住把遮黎擋雨水 有時候又好似星球大戰咁拎把遮左舞右舞

好慶幸自己有個咁 嘅童年

大個咗就算出面落住雨都唔多想拎遮 見到水氹就縮都縮唔切 踩到更加會忍唔住嬲爆爆咁講句：唉屌濕撚曬！

BTW 落左幾日落撚夠未 對鞋入撚曬水啦

從來冇鍾意過

咁嘅事都要打出嚟想話畀人知你「老」了，
證明你個人仲係好幼稚

之前落雨落街買飯食
本身微微雨 遮都唔使用
無啦啦落勁撚大
咁我有遮就擔啦

跟住見到條友30零歲唔攞遮 慢慢dup低頭行過 成身濕晒

個日佢一定過得好差

以為你講緊落雨番工好撚麻煩
點知原來只係咁簡單中學生心態

返工返學都慘 仲之落雨就